入嚟分享有關倉鼠既野

分享下搞笑既倉鼠樣
生活上既難題都得

渣錯左。。

好可愛

好肥美

我隻鼠

松鼠wo

Blink blink

好可愛！

勁肥

熊仔鼠點先揀到隻乖d？

太乖反而好大機會有病

我個隻叫 好臭呀

訓教

熊仔鼠，行為最似人，成個bb仔好得意

熊仔鼠係咪最少咬人？